有冇人條女由朝到黑狂禁手機

條女由朝禁到晚
上完ig又whatsapp
同每個朋友或者group每隔幾分鐘報到
跟住又開d不知名香港youtube巴
咩Ar yuk、聽都未聽過、其他真係唔知咩名
剩係記得有個四眼東菇柒頭、
有個曲髮、有個又整容
佢地共通點係內容空泛冇營養
聽完浪費人青春
咁因為平時佢好專注起手機
我叫佢 佢唔應我都算
佢連佢阿媽叫佢都要等十幾秒先覆人
隻手就不停禁禁禁 條勁都變彎曬
又八又冇內涵

証明你淨係可以溝到呢d女

識耐左先知佢咁ge生活習慣

分手

護眼

分手啦

咪聽上面班傻鳩講分手
千祈唔好分手放佢出嚟

又關事
唔通出嚟dating都掛住撳電話咩
呢啲生活習慣通常都一齊咗之後先發現到